HK01 記者： 國慶酒會除晒口罩飲酒有冇風險？ 張竹君： 我唔聽清楚無睇電視

Hk01記者犯國安法

Uber 救護車即將休台

問你除晒口罩飲酒有冇風險 , 同有無睇個畫面根本上無關

點敢答呀
係唔係想無咗份工

全部冚家剷!